火炭隔離邨事在必行

呢個選址已經唔可以反對
邊個反對就係企喺香港市民嘅對立面
所有受影響群眾都要向香港社會整體福祉讓路
如果林鄭月娥仲有少少政治智慧就應該承諾疫情過後免費清潔消毒加3萬裝修津貼同一年免租

公屋戶話本來有一手新樓住，點知廁所比人痾到臭晒

點解唔可以反對咩對立面

最慘火炭依種鬼地方，

只有發樓寒既人先會買，

而家整臭晒變2手，真係屌你老母

呢個係公屋，唔係「買」
同埋介意你可以唔要，再抽過，今次拒絕唔計入三次揀樓機會入面
最重點係你有得排公屋已經係福利，政府同社會都冇責任比你住新樓

依家啲五毛真係好撚低級

我係唔get 仲有邊到可以用黎做隔離中心？ 要未入伙 又要遠離民居 我正係諗到東平洲 你放入梅窩大澳都唔會有人嘈

On9左，以為係居屋

戇鳩仔又屈毛
你拖低咗個平均討論質素

排緊公屋好多係社會低層藍c
成日鬧後生仔隔佢返工搵食嗰班

cc台垃圾就收嗲啦
擘大你個屎眼睇清楚你打咗啲咩啦

不可反對
市民福祉讓路
市民對立面

唔講以為上緊大陸啲論壇
邊個拖低平均討論質素大家有目共睹啦

我覺得離島做隔離營會有好多問題，例如資源上、運輸上、醫護安排，其中最大問題一定係被隔離者嘅感受
佢被隔離唔係因為佢做錯事，甚至佢好可能根本冇染病，唔可以將佢哋當成犯人看待
離島隔離其實即係放逐痲瘋船，講誇張啲係會出現人道危機....

你有料咪駁我囉戇鳩仔

完全唔知道邊到仲可以作隔離營 區區都唔想要有個炸彈係隔離 先唔講個病毒係咪勁到飄幾十米去民居到 但隔離營上映射出港人自私嘅一面

封關係為防疫抗疫，政府因為政治理由唔肯做，咁政府仆街
而家隔離營都係為咗防疫抗疫，弱智仔逢政府必反同樣係政治理由嚟，咁呢啲弱智仔一樣咁仆街

唔係逢政府必反，係依家政府無公信力，去令人相信佢會做抗疫措施，包括隔離營既管理
把關不力，叫人點相信你會做好隔離營管理？
另外，個度雖則係火炭區好入，但係位置其實係2條村落山既唯一出入口
同時，亦都係小巴60K既必經點，小巴60K，人流量高，班次密，60K途經成個火炭工業區。好多人入火炭返工，都會選擇新城市轉車，所以使用頻率極高
選擇一個咁樣既位置，做隔離營，區民市民村民反對不無原因

祝樓主你早得肺炎, 死全家
唔近你就話唔可以反對
你呢種人唔死無用
Block埋你都費L事見到你

其實隔離營基本上冇實質問題，只有情緒問題
解決咗個恐慌錢情緒就得
你講嘅地理位置問題其實都係一樣，你可以話佢近所以驚，但唔可以話近所以會傳染---因為個距離唔係足夠傳染嘅距離

hi 弱智文盲

樓主很多用語都看得出是支式中文

sor9ry
中文水平差，作文拎u

今日睇新聞遲起碼半年入伙先至比得6000蚊特惠津貼
呢半年嘅租金差價都唔撚止喇
啲準住戶一定一邊收6000蚊一邊屌香港政府真係冇撚用
香港政府成班人少少政治智慧都冇，連錢都唔撚識派比錢搏屌，請男妓咩

乜撚野企係對立面，對立咪對立，支式中文核突到呢，又捉一隻5毛

留名等睇天花板有屎